Bagging
Bir Torbalama sınıflandırıcısı temel sınıflandırıcıları her biri orijinal veri kümesinin rastgele alt kümelerine sığdıran ve daha sonra nihai bir tahmin oluşturmak için bireysel tahminlerini oylama veya ortalama alma yoluyla toplayan bir topluluk metatahmincisidir Böyle bir metatahmin edici tipik olarak bir kara kutu tahmincisinin varyansını azaltmanın bir yolu olarak kullanılabilir ör bir karar ağacı inşaat prosedürüne randomizasyon getirerek ve daha sonra bir topluluk oluşturarak
Fri Dec    GMT GMT